呢個情況下表唔表白好

我返工識佢一個月
鍾意佢
平時返工好似鬥氣冤家咁
返工你笑下我、我笑下你咁
我地好似普通朋友咁經常私底下whatsapp

我交左辭職表
黎緊呢個星期日就係我last day

好唔好係我last day果日
直接同佢表白
結果係點都唔會成日諗住

gogoog

唔好比自己後悔

橫掂辭左職 唔驚尷尬啦
加油

反而你辭左職先多機會搵佢
如果佢對你都有興趣佢自然會同你聊落去

原來係你
係到答你ok ,30000過夜

go

其實佢對個個都係咁 唔好ff咁多

街都未出過

有無聽過薑茶仔既故事
問左人有無男/女朋友先啦
唔好咁衝動